想G雪莉係米已經痴左線，成日po飛釘相，今次story po飛釘相仲要整兩個emoji強調自己飛釘。。。

佢痴撚咗線啊

10

G

9

0

8

唔記得18+ tim...

收皮啦

有啲想炒佢飯。。。

K_POP 9.....

成個愚樂台都係d暗星新聞，我要肅清下個台姐-,-

比人開發完